多年狐臭不藥而癒

（轉載）

各位朋友，大家好，本人男，現年28歲。曾經因為風流成性，隨順習性，手淫頻繁，因此感召了一身的狐臭。我患上狐臭近10年的時間，屢屢被其所累。因為狐臭，我非常自卑，幾乎不敢和人接觸。在炎熱的夏季從來不敢穿漏肩背心，不敢和別人坐的太近，不敢和別人同住一個房間。夏天對我來說，更是一種煎熬。白色半袖T恤上常常會留下難聞的黃漬，我常常要一天洗好幾遍澡。

曾經想去做微創手術治療，但是聽說會復發，而且對身體組織有傷害，所以一直獨自忍受著狐臭所帶來的難堪，十分痛苦和煎熬。

感恩祖上厚德，在2017年初，一次偶然的機會，我有幸看到了秦老師的視頻講座和《知因知果過幸福生活》因果平台。看後很多疑問恍然大悟，找到了我遭受這麼多年狐臭困擾的根源。於是我按照平台上教授的辦法嘗試著改變自己。在此特別感恩秦老師，雖然我並沒有親自見過秦老師，也沒有找秦老師開示過，但是通過秦老師的視頻講座和因果案例的更新，我知道了“知錯、懺悔、改過和照做”的力量。所以我常拿孝悌忠義、五戒十善、人倫綱常等等來對照自己的言行，反省自己十多年來的造作。

我經過對號入座後，知道了狐臭是自己邪淫造成的（如果有遺傳患者，道理是一樣的，因為因果通三世）。於是我開始真誠心地懺悔改過，每天堅持念誦《地藏經》、磕頭拜佛，並積極投身宣傳戒淫戒色。僅僅過去幾個月時間，到2017年夏天，我一身的狐臭居然蕩然無存了。好了，痊癒了！那種驚喜，感動，等等情緒交織著，無法表達。這個夏天，我穿了以前從不敢問津的漏肩背心，即使渾身大汗淋漓，我也不再害怕會有狐臭的尷尬，有的只是普通汗臭而已。

現在分享一下我是如何做到的：首先，按照秦老師講因果案例中的教誨，發露懺悔、認錯改過、宣傳戒淫戒色、誦經念佛（我誦的是《地藏經》）、磕頭拜佛、樂善好施，隨時隨地多行善事。比如放生、助印善書等。但凡我知道的、聽說的、一切力所能及的善事，當下一定會心生歡喜心而為之。 （做任何善事不執著錢財的多寡只在發心）見到別人做公益善事，我一定是發自內心的，真誠心地隨喜讚歎，跟自己做了一樣高興。就這樣短短地幾個月的時間，我就痊癒了。太神奇了，懺悔的力量太不可思議了！

在這裡要特別說說磕頭拜佛。我按照秦老師教授的方法：夏天盡可能少用空調，特別是大暑天氣，不貪涼，盡可能的少吃少飲涼的解暑的食物。但凡有條件的情況下盡量不吃冰糕，喝冷飲，只圖一時的痛快；而是讓身體自然排汗，並且在磕頭前多喝溫開水，其實一直堅持喝溫開水，這樣拜佛不僅消業，還能將身體的垃圾毒素排出去。我每次拜佛完畢，衣服幾乎都濕透了。

再次感恩秦老師，感恩道場所有護法義工。希望所有患狐臭的人，都能嘗試著照做，早日擺脫尷尬，恢復健康。

On99

已舉報蕭蛇分身ac

打J有臭狐

push

破戒僧蕭別離都有弟子

又係不願面對自己嘅人

將自己嘅失敗歸咎於打飛機
推卸責任